（壓測）開咗個卡巴拉島私服，有冇人有興趣玩？

Download Client:

download 完直接解壓 > 開 Trickster無殼.exe 入驚

帳號註冊:
http://47.52.161.181/reg/register.php

經驗倍率未定
掉落倍率 唔知幾倍但比正服高

商城：有 bug 買唔到點商

注意：依家係刪檔公測（壓測），切勿狂煲。
Launch 後每位壓測玩家派一萬點

歡迎大家試玩

新玩家留名

求fix 商城
好想瘋狂用點

已知 bug：

1. 系統信件亂碼問題
2. 角色名稱（中文名）非法問題
3. 尋找隊伍留言無法顯示問顯
- 以上因 server 為英文 os 故不能於短時間內修復，故此請使用英文角色名，及於尋找隊伍留言時用英文
（實測：對話頻道可使用中文聊天）

4. 商城無法購買點品問顯

更正
3. 組隊留言版當使用中文時無法正常顯示問顯

個SER出左事 ?

我入唔翻

卡左傳點

無得傳

第一個圖就卡傳點

關左SER?

傳送點唔work

入唔到game

應該死左SER,唯有等下

玩住泡點先

轉頭睇睇

lm 等開ser

巴打我on 左泡點ser 喇
求carry

入到了,搶閘成功

岩岩開返 入返驚玩緊既話麻煩係到報一報數
我想知幾多人玩之後死 ser

我入翻

你係魅力熊？

2

3

hi

有一個溫馨提示,新手如果用普通電鑽挖野,真係會挖到喊

如果再死 ser 可以 tg @lihkgcabala 同我講
因為我未必即時芒到連登

有無人可以話我知點較視窗大細

Client folder > Setup.exe

感謝

是咁的 開咗個 discord

大家可以入黎傾

又斷了

係 入黎 discord
我有係 discord 講

留名

lm

推

點解可以有咁多個私服

指卡巴拉島？

當然啦

台灣同大陸好似好多 但香港我又唔太覺有 ...

依加有兩個 計埋你有三個

精神今晚再玩

開始肝

玩緊

多私服係因為呢隻GAME係90後初期比較HIT既GAME,又容易RUN,競技性又大,個個人一見到都想搵返D回憶

Admin 起左身未
未拎點

推
加入 discord 送一萬點起手

輕輕一推

幾時正式開ser?

正式先玩 留名
支持

幫推

搞哂d BUG先玩

希望可以快啲fix bugs
小課支持下都okay

更新一下樓主既資訊,
BY樓主: 呢個SER暫時會HOLD一個月,期間GM會試下FIX D亂碼同埋其他BUG,如果FIX到就會開新SER,所以可以當依家個SER係1個月既封測咁

正解

你可以再交代下D點數既野

未諗好 太長遠

推
九點廣場銅像派一週年煙火卡

開左個公會,可以一齊入黎吹下水